有冇人呢排部iphone 係咁跌電

明明訓教前仲有大半
訓醒得番十幾%電
問左幾個都係咁

利申7+ ios10.2

訓醒舊電升左廿%先正常喎

iphone se用左1年都冇
跌到仆街

iPhone 6
諗緊去淘寶買舊電自己換

你部機識光合作用？
咩app

唔係用得快
係訓醒講緊無左三四十%

我仲有保養
想問下有冇人都係咁

熄機

冇UPDATE IOS都係咁跌電，近一個月內嘅事，用電快咗

利申: 用緊10.3.2

SAME
知唔知發生咩事

廢柴, IPHONE無缺點,, 有問題一定係用家ON9

你唔識搞就係ON9

se, 較埋低電量, 上網5,6分鐘跌1%, 平時唔會
兩年機, ios9.1.3

仲有保養嘅係咪就咁入去話想換舊電就OK
iphone 6s

se 出左有兩年嫁嗱？

2個鐘由90跌到1%
但1%可以用10幾分鐘

係~ 你俾部機佢, 佢會check 到架啦

7+ 跌左都幾多 啱岩買返嚟嗰陣可以用十幾粒鐘 宜家用8粒已經極限

因為新機就黎出

6S+ 表示好襟捱

去大學society 個o day 11:30am-9:00pm 由95%跌到37%無叉過電

聽講重新開機會好好多

我都係7+ 用左兩個月度已經發生
試過連續幾日瞓七個鐘度佢冇左成70%電
之後拎去apple store 俾佢check
佢叫我瞓之前熄晒啲background activities
嗰排係好啲既
但係過左一排又係咁
我再拎去check
佢叫我backup晒之後洗一次機
可能有啲app 有bug
如果再唔得就幫我換機

你可以拎去俾佢地check下先
佢地可以check返你每日用電量同埋邊段時間跌電

一定唔關咩 App 事, iOS 你一出就 Freeze.
除左個 App 可以放聲或姐係用 GPS. 想知係咪舊電虧,

將部機重啟, 充爆粒電再抆電線放低. 幾個字後開黎睇 Usage 同 Standby 係唔係一樣. 如果係, 九成你個 email 或 icloud 出問題不停 connect.

之後再 backup 部機再開新電話. 係咩 app 都無充滿再放低. 如果個 Usage 同 Standby 係一樣就壞.

有幾可會用